俾人飛啦好嗎 個女仔上唔到機喊曬

俾你老母！
我地可止唔俾個女仔上機
我地係唔俾所有人上機啊
我地影響到好多公司生意額下跌
我自己直頭有機會放no pay leave

一句講曬 放核彈都唔放人！

記住自己每人個決定對唔對得住在場所有手足

對唔對得住盲左個女仔啊

影響到人就俾棄守 咁你不如直接宣布運動散水啦

睇內容啦

心軟既人唔該唔好行埋去 我地無討論空間
五大訴求 一清二楚
有任何問題 搵林鄭
飛唔到 搵機管局 係佢地宣告取消航班

去撚到又俾人上機
即係點啊
你估依家嘉年華活動啊屌你老母

十個post九個 話唔俾飛機起飛 唔係唔俾人上機

有咩分別？有無用腦？

比人上機啦屌

好在個個巴打都係現場 唔得閒上連登moon post

比你老母 比你返大陸就比

你夾硬塞jm9
多人自然會塞到
少人未宣傳囉
阻人好撚好玩？

現場見到有部份人心軟 聖人mode上身
忘記曬我地都係受影響受壓迫先出黎

我地俾黑警選擇執法 隨時爆頭爆眼 你上唔到機算係乜啊？

咁你又知唔知點解國際支持？
你塞鐵影響自己人唔緊要
屌你影響埋外國人呀

BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

如果出境同入境應對方法倒轉

係啊係啊 你係邊啊 ？塞 現場好撚多人咩？

Fake news

Cls 有埋 link 都 fake?

你慢慢去現場叫人唔好塞 廢事理鳩你

係咪檢討都唔撚得
今日錯左未認囉
之後做返好
屌你係要迫人接受你個套
你都cls

收皮啦屌你老母做狗上黎spin風向？機場係和理非主場 從來都唔係去搞旅客 尋日係你搞到無得飛？係人多先無得飛 點解會人多？係政府問題搞到人多 你依家主動去搞鳩人姐係將個過錯拉落我地到 變左做我地搞到無得飛 如果搞到其他國家叫林奠處理保障佢地國民安全然後暴力清場你估國際仲理唔理我地 咪撚柒亂用兄弟爬山呀屌你 今日我地做得有唔好既地方我地唔割但係有野要改進就要出聲

岩係現場走 網絡麻麻地 知道巴打你好意 但唔好做標題黨

我只代表個人意見 要屌要罵點都得

十個叫人唔好塞個班人十個今日都無出現！
由琴晚開始叫人入機場，叫到口水乾！仍然係無人！
依加真正係機場做緊野果班手足 用有限既人力塞機場！比成班冷氣軍師屌！ 個個又係度事後孔明，聖人上身

班人開口埋口話會阻人上機 會比政府有藉口賴落示威者度
借問政府有邊一次無賴示威者？

再繼續屌既話，唔好話聽日，我很肯定以後都唔會再有人入機場！

不割席！不分化！

利申：今日有份塞閘口

推

之前金鐘佔路搞到大肚婆去唔到律敦治
今次又搞到旅客喊今次實俾侵侵扣我地二百分了佢實唔肯幫我地嗚呀

補充返少少 今日發夢情節大概兩點幾吹雞上去離境坐 人數不多 但坐到五點零機管局話取消航班

人數真係唔多 同琴日無得比

真心想知指責「停你飛」既人佔在場手足幾多%

你唔俾人上機 就會對得住比人爆眼個女仔？ 我覺得jam住 留返條路仔比人走個觀感會好d

唔知 但乜都唔做一定對佢同好多傷亡手足唔住

打電話去同林奠講啦好嗎

人地壓迫你，你就壓迫番個唔關事嘅人？
你痴撚咗線呀

機場和理非主場呀
呢個係鬼嚟

你搭唔撚到飛機 最多都係蝕錢 最多去少次旅行 你年年比政府強姦你 攞你d錢去起大白象去起人工島你唔撚屌？人地而家冇撚左隻眼呀 邊個大影響d呀 仲掛鳩住搭飛機 自私少陣啦

請問全香港有幾多受影響既人都係唔關事? 遊行都影響到人 無論你有無意思去咁做 你都一定會搞到一啲你意想唔到既無辜既人

你阻人上機同個女仔比黑警射盲有咩關係?
個女仔只係旅客黎
你只係發洩係佢身上
咁仲係咪和你飛既原意?

屌 唔撚好再同我講俾人上機 你要講就同政府講 佢回應咗我哋五大訴求 我哋班手足唔單只會俾佢上機 我仲送到佢去門口添啊 屌你 成日喺度搞分化 就係我哋一向太心軟 先會輸

對黑警、對狗屋、對立法會勇武乎合邏輯

但點解對旅客？

地鐵又話攪到市民

機場又話攪到旅客

公園又話攪到廢老

遊行又話攪到車輛

每個人都可以有自己抗爭嘅方式，做大事要有勇有謀

樓主覺得得罪旅客
請你入機場向旅客賠錢謝罪

無關 以至全機場受阻既人都無關 咁係咪咩都唔做
唔係針對個女仔旅客 已經影響晒全部要飛既人
一個有理由要放 就有兩個三個
咁就等同白做散水
老老豆豆我都唔知和你飛真正意思 咁咪文宣有文宣做
癱瘓有癱瘓做

影響旅客又屌
影響香港人番工又屌
咁不如我地以後留係屋企用念力對抗政府啦

泰國黃衫軍霸機場 法國黃背心示威
肯定一個遊客都影響唔到
全城支持

所以你就要做鳩野？

對唔住 我做標題黨呃左你入黎

你可以屌我做鳩野 不過要有好多個我先癱瘓到機場

未夠鐘放工啲人未黎 你急咩野？

真心想聽下有勇有謀既計策

事實係唔夠人 都已經癱瘓左機場
我 只係係地下鳩坐左一陣

收撚皮啦黑警

禁錯負評 sir

我地搞旅客唔係意想不到，係臨時計劃架。你阻住香港嘅人，唔同你搞旅客啊。旅客第二個國家無義務要支持你架，你而家壓迫緊人地啊。
你地圍嗰度都得，但聽我講，放條路俾旅客行，釋出善意！

屌你老母 你依加阻到人呀 阻撚到林莫呀 阻撚到地產商搵錢呀 剩係阻唔到黑警打人呀

啱呀，既然我地都有焦土既共識，就要有攬炒既覺悟同承擔後果，唔可以念著可以討好所有人，要有取捨。

多人自然塞班旅客就唔怪你阻鳩住返歸?

做咩姐你

唔好阻人,運動需要民意支持,聯合更多市民先會成功

咁點做先可以阻到黑警打人?起碼今日無手足受傷流血

有分別架樓主。。。 塞場停飛係政府停飛 但你塞路唔比人上機就係你停人飛 係邊方面責任問題

贊同 但癱瘓係現場手足決定 然後成事

人多咪多啲人分擔責任囉 人少咪少啲人分擔 俾人屌得甘啲

唔好真心膠 d 5毛係咁話阻到人 我只可以同佢地講
革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

我地而家係求緊外國人

老實講只係針對阻啲大陸樣操普通話既人咪得
外國人任佢自出自入順便宣傳下集會理由
聽到係講普通話既就搞
咁外國旅客就唔會有意見啦

影響到乘客 政府好快會屈服
現場手足要狠心D 心軟畀人上機就會輸

問題係人少 做唔到個效果 我明白停你飛係想制造同樣效果 但係夾硬做會令停飛責任全部係我地身上
我建議818遊行完轉去機場再一次和你飛

個d 係鬼 係黑警

平時香港咁多和理非 比黑警打都唔還手 點會打職員

SOR 我已經俾啲CM影響到覺得做錯野咁
真心以為大家癱瘓機場係有共識 係會覺得做到野
點知現場人數少之餘 重要咁多人屌

發現大量

黑警仲四肢健全，行得走得，要攬炒既就搵黑警攬炒

一定要塞到旅客搵大使館幫手！

點解冇人推816曬錢行動？！借位sor
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩撚藍屍睇曬佢！）

依加lihkg 比3毛入侵得太勁 唔好比人分化

就咁睇你講野 你係重視自己no pay leave所以影響人唔比人飛

依個方向都可以 我地列明各大使館中英文地址for旅客用

.....................

個觀感問題
而家外國記者都影撚住
變左個焦點係示威者到

大家諗下盲左果個女仔
大家用一日就忘記左佢

旅客慘 香港人唔撚慘?

無對準目標既強硬 有咩用？
你代入旅客個角色 和你飛本來已經可以令你明白香港發生緊咩事 同情香港
但轉個頭俾人阻 即刻個觀念差晒

旅客唔同香港人 每個香港人係呢件事上都有責任
圈稅務大樓 圈政總 明既香港人會明 唔明既本身已經唔會幫到手
但旅客無喎 明明可以多一個朋友 點解要多一個敵人？

如果連不合作運動 塞鐵都暫停左先 點解會覺得阻旅客係一個有意義既動作？

好老實講
今日人數同尋日差好遠，唔塞上去離境大堂根本同普通靜坐冇分別，完全唔會有影響。
唯一令到機場運作唔到嘅就係塞離境大堂。
今日嘅人數唔同尋日，但影響力同尋日係一樣。我喺禁區入面呢兩日都要提早落閘，知唔知十號風球都唔會落閘，呢兩日嘅威力真係誇張。
我自己覺得的確係影響左好多人，但革命冇咁多顧慮同婦人之仁，大家嘅目的都一致，點都要賭一鋪落去，要政府跪低先。

正式宣佈 變左14年雨革 遊樂場 等散水

俾人上機 去機場把撚咩 同係公司擺工有咩分別

人又唔夠 又唔肯做野 等儲夠分 鬼佬幫你出兵

你講既市民廢老車輛 根本都係市民 香港人
同旅客根本係兩回事

人地喊你咪輸個畫面囉，聽日全世界報紙就話你蝦女仔

民意唔割，核爆都唔割。不過輿論會變囉

屌比你標題fake左
㩒錯負皮

次撚次都係衰係豬隊友和理非手上

好簡單，一定要揀，路軌兩邊

一邊係700萬人

一邊係旅客

個制係你手上，火車要車死一邊人，無得停火車

你揀邊邊？

宜家係全世界鏡頭下，香港示威者顯得蠻不講理

你確定你依加唔比人上機唔係因為比警察打所以發洩係D旅客身上？如果係，咁同班黑警有咩分別？

如果好似琴日人數多塞爆機場，令機管局取消班次係無問題，但如果我地人少無失爆機場而且係突登阻住唔比人上機既話，只會令我地比全世界討厭，令全世界都覺得我係到搞破壞，搵旅客出氣，佢地就會覺得我地係低比警察打，咁成個運動就會輸，唔好唔記得今次呢場運動如果無外國人支持，我地一定會輸得好慘。

嬲還嬲，都要理性做事。唔好周圍咁製造敵人，我地要做既係增加我地既盟友去支持我地。

成個運動都影響到好多人
係唔係一早就要散水？

其實主要係要令機場運作唔到，但連帶就一定影響到旅客。
仲有，成日講外國點睇點睇，6月到今日，外國人收到資訊喇，但幫助過啲咩？一樣唔關自己事嘅嘢，知完咪算，唔通真係會感動全世界，之後全世界一齊救香港？
事實係香港人自己救香港。
總之，揀得機場就係睇中佢嘅影響力，將呢場運動推進，否則只會慢慢消耗大家嘅意志。

你食屎啦屌你老母五毛，想外國人唱衰示威者！

「破解機場民意論」

唔屌撚醒你都唔得，
而家我地係要機場停飛呀，
唔撚係唔俾人飛呀

唔好分化啦死警犬

屌你都痴撚線嘅，啲旅客個女仔乜嘢事？
你老母臭閪，而家個女仔打電話俾你，叫你地唔俾人上機呀？
你借人過橋做乜鳩？

傻閪topic

唔比人登機除左會令到人討厭之外
我諗唔到可以點幫到盲左個女仔

政府回應訴求咪乜事都冇囉

冷靜啲啦巴打

你覺得咁做真係對和理非形式既活著有幫助？

我唔係咁睇wo, 你阻住人好似會令外國人對香港示威者有壞印象

不過如果你真係咁諗，都會支持你既

Sor 比你個標題搞到太快手負皮左
push

不指責
不篤灰
不分化
兄弟爬山
各自努力
五大訴求
缺一不可

咁點解要放個支那公安？班人無撚野啊
今日去少日姐 就又做番和理非？
唔好話佢係無辜 黑警有無人係無辜？
中國公安又有無人係無辜？

本身已經POPO出緊招數趕絕和理非活動空間
之後你再加多兩錢肉緊去絕

全句係對唔對得住在場義士 意思係有無問過現場手足意願係點
你/我一個唔代表全部人 前面肯放唔代表後面既人同意放
當時共識就係放核彈都要塞
同埋對唔對得住盲眼女手足 係大家出黎既目的
佢無要求過我地行出黎為佢做啲乜 呢一點只係我自己個人自把自為拎出黎想幫佢討公道

你打埋呢d post其實為咩

咁多事要睇

你仲出呢d post 來浪費大家時間

想上位唔係咁lor

對唔住

我都咁覺得，而家我地極需要外國勢力施壓

塞爆機場令到機場運作唔到 航班要取消先係呢場運動既目的
唔係要塞爆機場 之後阻人登機啊

真係剝奪阻人上機嘅自由的話
你同佢地口中嘅暴徒 有咩分別

屌你老母 你no pay leave 幾錢日吖 講吖答我吖
唔理佢係去旅行定其他目的 人地撘一次飛機小則千幾大則一兩萬 係咪你俾啲錢返人地？

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

香港人同我務實少少好唔好?

不分化不割蓆

影響一定有 咁係咪唔應該癱瘓機場?
到依家睇大家反應 似乎今日係做錯野

我唔係個邊 唔清楚點解會放

我係現場
幫手叫arrival 嘅人上去departure 坐
但我唔建議直接block 出口唔比人走

我自己覺得同人少人多道理一樣
人多好似812咁塞
人少就似之前機場集會咁係留下做文宣

點睇？ 理性討論

利申 支持勇武

真，我都覺得我地某程度都係要癱瘓先入去(好似尋日咁成功咁stop 到大部分機)

但起碼由HKAA 出手，而我地唔主動阻，咁個形象唔會差好遠咩？

原來係你 呢個POST暫時既意見都係唔應該塞/阻人登機
但唔塞/阻人登機又何來癱瘓到機場
係咪可以歸納為今日人少 唔應該癱瘓?

齋睇標題禁錯負評

共產黨做事手段無底線，無道德

我地做事有底線，要有光環，要有道義

現實係殘酷，中國為達目的咩都做得出。

我地好似綁手綁腳咁

係我膠姐

我個人認為啫
當然你可以唔同意
但同理心咁代入去旅客身上
宜家係比人蓄意阻住登機
唔係812咁 太多人無可奈何登唔到機
結果一樣 但係鏡頭前真係差好遠

true 要睇大家覺得底線係邊一度

你係鬼

凡事總有人撐有人踩

中國就係知點衰都好，都有一班人支持（藍絲無腦港豬）

我地好似唔明呢個道理。

當時我都係跟大隊坐 然後大部份人都同意唔俾入離境閘
呢樣當時一定有呢個共識
依家我都唔知咁做岩唔岩了
唔塞就一定癱瘓唔到 因為今日真係好少人
塞就一定阻旅客 唔知大家想要邊樣
我都係睇返多啲其他POST 消化一下

你岩 民主社會一定有在野/共和兩派
個班藍血人好似SET左PROGRAM咁 電腦黎

慢慢討論 攞共識

你咁樣即係挾持自己人做人質去同政府講數

核爆都不割

支持又點 有琴日咁多人咩

嘩巴打你閱讀理解拎幾分？從何見得有咁既因果關係？
相信樓主都想話經濟有影響到啫

我哋死傷咁多義士，我喊得大聲過你！

眼始終要還，唔係問黑警還，就係問你同我還

我都唔識點覆佢 多謝你

FREE HONG KONG DEMOCRACY NOW

又標題黨 講咗幾多次 標題黨死全家！

對不起 我錯了
但見到咁多潔癖POST忍唔住想FAKE9佢地

阻人登機做乜9
人哋一早幾個月前買好機票住宿
學生仔辛辛苦苦番工個幾千蚊
跟著你同人講話掛住飛唔理香港、唔理個女仔

目的應該係令機管局/航空公司停飛 癱瘓機場
唔係自己阻住人上機
機管局/航空公司停飛 係官方決定
佢地會起碼轉機 有可能Claim保險
浪費時間 仲會易啲諒解

但阻佢上機 班機照飛
airline同保險都唔會理
因為係佢自己上唔到機
玩果個係個旅客 唔係癱瘓機場
唔係人人都有錢去買機票
好多人都係捕平機票 而家叫佢地點買？
香港人冇得返工但佢可以返屋企
旅客冇得飛可以去邊？
況且點解其他國家既人要為我地香港人埋單？

唔夠人冇辦法 都唔可以錯方法

同埋大家想件事好 討論 比意見
唔等於割蓆分化
唔通件事錯都要盲撐？
咁最後唔會成功的
大家應該諗最好既方法
唔好玻璃心 一言堂
錯就要認 再諗好既方法
進化去做好啲 為目標進發
死撐同777撐黑警有咩分別？
佢地就係因為咁所以先引起咁多民怨

咁只會推走同路人
大家都為件事好 心平氣和啲啦
我地係要爭取最多人既支持
唔係內哄呀🙈

你咁既講法 同陳健波既收成期有咩分別？
你爭取你既野好啦 我要飛架你咪阻我呀

喂喂 依家示威就係一定會影響到人 支持定反對都好
但係咪樣樣野都要顧及曬咁多人既諗法
搞地鐵不合作運動嗰陣 你又唔顧下人地要辛苦返工賺錢買機票？

又阻人登機係出面嘅人又反唔撚到泥香港，阻撚住曬人有冇腦架，和乜撚野飛？

千祈唔好阻人上機啊

唔阻都阻咗 呢個時候係咪仲需要互屌呢
依家需要既係大家一齊檢討今日既行動
一齊改善

相信今日在場既手足都係係冇第二個方法下選擇阻你飛
今日人少係事實
人少冇辦法堵塞機場係事實
所以咪諗第二個方法囉
今日試完知道個成效
大家再檢討唔得咩？
點解就要互屌大家係鬼係黑警
點解要正中港共下懷
希望大家可以冷靜咁諗下

大家錫春袋都唔割
依家就為咁既事而割蓆互屌？

我就係溫馨提示緊
好多人係比緊意見 唔等於割蓆呀⋯⋯
而另一面都唔好玻璃心
聽下意見 唔好內哄

其實有咩就講 唔洗屌
自己人 有咩好鬧
為件事一齊諗個 更好即方法
唔好為撐而撐

兩位意見都非常中肯

今次做本來就係要令機場運作唔到。。。

飛咩飛
影響到人就要返屋企 咁日日一出門口就可以返屋企
每一次抗爭都實有人被影響

仲有難聽d講句 外國支持有發揮過咩用
自私講句 影咩響到外國旅客
外國，等佢咁耐幫手邊個有實際幫到 無論係唔想定冇用
香港人係靠自己香港人 外國支唔支持重要咩